[道德高地]單機驚開修改器有冇問題？

包括任何使用第三方軟件查看/修改原檔

如果有問題點解有問題？
玩家係鍾意用佢既"方法"體驗遊戲
佢又係買咗正版，係咪姐係佢有權咁做？

如果冇問題又點解呢？
可能玩家唔習慣要"農"LV/錢
又或姐要睇檔先睇到既隱藏彩蛋
用修改器會浪費隻作者寫驚既心血？

會

無 你玩你自己

你自己損失

模擬器輕鬆TAS打爆機太易玩了，支持開心版

睇你玩遊戲係為左咩
為左體驗遊戲商既設計/難度平衡/真實玩法咁當然唔好用修改器
但為左爽下開心下，又唔影響到人咁用修改器冇問題WO
玩單機遊戲都係為左自己開心架姐

單機自己爽姐 鍾意點玩咪點玩

單機無問題

例如 skyrim，按照自己喜好裝mod玩

上網對戰就唔好了，嚴重影響遊戲體驗

咁如果係連機驚,但係非對戰呢?

自閉玩無問題..
有D game 都係用cheat/ debug mode 可以好快試好多野

就算非對戰都會破壞遊戲體驗

例如搶晒人地D戰績

所以除非你幾個FD小圈子而大家都認同

如果唔係都唔好用

單機GAME無問題連線既最多好似WOW咁
團隊UI個啲就無問題

點睇#12

要死農仲要純運氣果d會考慮 例如芒亨早幾代d戇鳩護石

咁就要睇佢講緊咩game啦
佢例子係搶人戰績即係類似搶人頭個類？
咁我都覺得用修改器係有問題呀因爲個修改器已經係改緊你本身技術

玩RPG 用修改器多數會開唔扣材料
好憎有D GAME既稀有材料剩係比你夠做1件裝
唔想搞到角色有差別待遇咁 一有就人人都有

以前芒亨修改d裝備圖鑑share出黎比人睇d裝係咩樣咩數值
甚至係睇埋之後未出既龍同event裝備其實無壞
就算而家mhw個流出list話比人聽仲有幾多隻怪係收埋左既都係差唔多道理

咁如果佢改save 神護石 連出街打呢？

連出街打頂多都係快幾十秒到, 對其他玩家冇咩影響
除非佢係改到一刀秒怪咁呢d就必踢
但好多人改神護石都係為左玩TA影個時間攞彩

好似啲金融狗偷呃拐騙
上FB影車影錶晒命咁
佢影響唔到你
不過你都會唔gur

我記得以前online game無咁盛行果陣係有人屌過
講到人地唔細心體驗遊戲係罪大惡極咁

Witcher 3 Farm 錢……

掉落率較到乞人憎個d會

單機無問題
連線多人就唔好開